睇到死獌狗激到扎扎跳～真係想笑

學死熱狗輸波打人
俾幾隊狙擊完無耐
連英冠都輸 仲學人話摩二
好心你地收皮摺埋啦

唔好俾佢停

🔴🔴🔴

#respect

我地曼連輸波關你撚事呀 隔聯賽光榮論?

一陣又話你屈佢地嬲, 事實係佢地一D都唔嬲

日日喺到打稻草人

睇到死獌狗激到扎扎跳～真係想笑

獌狗輸波唔抽水, 唔通真係等拜佢山先抽

ching琴晚訓唔訓得著

邊有嬲呀，成班已經潛曬水收曬皮啦

西波西時間
睇黎做乜

假獌

一抽獌水, D獌就話你打稻草人, 成日都有新歪論

真

又關痢事 凍死未

好能熱

笑到發熱

又係D唔抵得我地曼聯勁所以瘋狂抽水既人
都好既 有人抽我地曼聯水代表我地曼聯中興